A0可唔可以申請傷殘津貼

我都想

可

魔法師，大賢者都傷殘？